<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
/*
**
** Copyright 2008, The Android Open Source Project
**
** Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
** you may not use this file except in compliance with the License.
** You may obtain a copy of the License at
**
**     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
**
** Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
** distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
** WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
** See the License for the specific language governing permissions and
** limitations under the License.
*/
 -->

<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="vibrate_on_keypress">"Вибрирање при притисок на копче"</string>
  <string name="sound_on_keypress">"Звук на притискање копче"</string>
  <string name="popup_on_keypress">"Појавен прозорец на притискање копче"</string>
  <string name="settings_screen_preferences">"Претпочитани поставки"</string>
  <string name="settings_screen_key_press">Притискање на копчињата</string>
  <string name="settings_screen_appearance">Изглед</string>
  <string name="settings_screen_theme">"Тема"</string>
  <string name="settings_system_default">"Стандардно за системот"</string>
  <string name="auto_cap">"Автоматска голема буква"</string>
  <string name="auto_cap_summary">"Прави првиот збор од секоја реченица да почнува со голема буква"</string>
  <string name="select_language">"Јазици"</string>
  <string name="locale_name_en_GB">"англиски (ОК)"</string>
  <string name="locale_name_en_US">"англиски (САД)"</string>
  <string name="locale_name_es_US">"шпански (САД)"</string>
  <string name="locale_name_hi_ZZ">"Хинглиш"</string>
  <string name="locale_name_sr_ZZ">"Српски (латиница)"</string>
  <string name="subtype_traditional">"традиционален"</string>
  <string name="subtype_compact">"Компактна"</string>
  <string name="add">"Додај"</string>
  <string name="remove">"Отстрани"</string>
  <string name="prefs_keypress_vibration_duration_settings">"Траење на вибрација од копче"</string>
  <string name="prefs_keypress_sound_volume_settings">"Копче за јачина на звук"</string>
  <string name="prefs_key_longpress_timeout_settings">"Доцнење на долго притискање копче"</string>
  <string name="button_default">"Стандардно"</string>
  <string name="prefs_keyboard_height_settings">Висина на тастатурата</string>
  <string name="keyboard_color">Постави боја на тастатурата</string>
  <string name="hide_special_chars">Сокриј специјални знаци</string>
  <string name="hide_language_switch_key">Сокриј го копчето за промена на јазик</string>
  <string name="pref_enable_ime_switch">Префрли се на друга тастатура</string>
  <string name="show_number_row">Покажи одделен ред со броеви</string>
  <string name="space_swipe">Помеси го курсорот преку лентата за празно место</string>
  <string name="delete_swipe">Избриши со лизгање</string>
  <string name="matching_navbar_color">Користи иста боја на лентата за навигација</string>
  <string name="setup_message">Securechat Keyboard не е овозможена. Кликнете OK за да ги отворите поставките за јазици и внесувања. Треба да изберете SecureChat Keyboard како стандардна тастатура за да ја користите.</string>
  <string name="user_languages">Овозможени јазици на тастатурата</string>
  <string name="add_language">Додади јазик</string>
  <string name="remove_language">Отстрани јазик</string>
  <string name="generic_language_layouts"><xliff:g id="LANGUAGE_NAME" example="English (US)">%s</xliff:g> распоред на тастатурата</string>
  <string name="change_keyboard">Промени ја тастатурата</string>
  <string name="e2ee_help_view_text" translatable="false"><![CDATA[<html lang="mk">
	<body>
		<main>
			<h3>Како да започнете разговор?</h3>
			<ul>
				<li>Поканете партнер за разговор преку кликнување на листата на контакти (икона на личност) и испратете му ја вашата покана (икона за додавање на личност). Поканата ќе биде директно поставена во текстовното поле на апликацијата за пораки.</li>
				<li>Вашиот партнер за разговор треба да ве додаде во својата листа на контакти, а потоа да ви испрати шифрирана порака. Копирајте ја оваа порака во вашиот клипборд и кликнете на копчето „дефшифрирај“ (икона на отворен клуч).</li>
				<li>Ќе се отвори нов контекстуален мени каде ќе треба да го зачувате името на партнерот за разговор. Потоа кликнете на копчето „готово“.<br/>Контактот автоматски ќе биде избран.</li>
			</ul>

			<h3>Некој ми испрати покана. Што треба да направам?</h3>
			<ul>
				<li>Копирајте ја поканата во вашиот клипборд и кликнете на копчето „дефшифрирај“ (икона на отворен клуч).</li>
				<li>Ќе се отвори нов контекстуален мени каде ќе треба да го зачувате името на партнерот за разговор. Потоа кликнете на копчето „готово“.</li>
				<li>Изберете го вашиот партнер за разговор од листата на контакти (икона на личност) и испратете му шифрирана порака (икона на затворена конверта).</li>
			</ul>

			<h3>Како да испратам/шифрирам порака?</h3>
			<ul>
				<li>Ако веќе го додавте вашиот партнер за разговор во контактите, изберете го од листата на контакти (икона на личност) и потоа внесете ја вашата порака во текстовното поле на SecureChat.</li>
				<li>Потоа кликнете на копчето „шифрирај“ (икона на затворена конверта). Пораката ќе биде шифрирана и поставена во текстовното поле на апликацијата за пораки, и можете да ја испратите.</li>
				<li>Ако сè уште не го додавте вашиот партнер за разговор, проверете ја секцијата „Како да започнете разговор?“</li>
			</ul>

			<h3>Како да примам/дефшифрирам порака?</h3>
			<ul>
				<li>Изберете го вашиот партнер за разговор од листата на контакти (икона на личност) и копирајте ја пораката во вашиот клипборд. Потоа кликнете на копчето „дефшифрирај“ (икона на отворен клуч).</li>
				<li>Пораката ќе се прикаже во текстовното поле на SecureChat.</li>
			</ul>

			<h3>Како да ги гледам претходните пораки со мојот партнер за разговор?</h3>
			<ul>
				<li>Изберете го вашиот партнер за разговор од листата на контакти (икона на личност) и потоа кликнете на копчето „дневник на пораки“ во главниот приказ (икона на балон со текст).</li>
				<li>Имајте предвид дека ако го избришете контактот, историјата на пораките исто така ќе се избрише.</li>
			</ul>

			<h3>Како можам да проверам дека мојот партнер за разговор е она што се претставува?</h3>
			<ul>
				<li>До името на вашиот партнер за разговор во листата на контакти (икона на личност) се прикажува симбол за проверено/непроверено (икона на штит).</li>
				<li>Кликнете на симболот и ќе ви се прикаже бројот на заедничка безбедност. Споредете го со бројот на вашиот партнер за разговор.</li>
				<li>Ако се совпаѓаат, кликнете на копчето „готово“ и вашиот контакт ќе биде означен како проверен.</li>
			</ul>

			<h3>Кои се текстуалните режими и како да ги превклучувам?</h3>
			<ul>
				<li>Постојат два различни режими во кои можете да испраќате шифрирани пораки.</li>
				<li>Во режимот „сир“ јавните клучеви и другите информации се прикажуваат во својата оригинална форма.<br/>Во режимот „бајковски“ сите информации се скриени во текст кој служи како прикривање.</li>
				<li>Во двата режима сите пораки остануваат шифрирани и не можат да бидат прочитани од трети лица.</li>
				<li>Можете да ги превклучувате режимите со кликнување на иконата за режим „сир/книга“ во текстовното поле на SecureChat, лево.</li>
			</ul>

			<h3>Што е известување за ажурирање?</h3>
			<ul>
				<li>Секоја 30 дена, вашиот потпишан пре-клуч ќе се обнови.</li>
				<li>За таа цел се испраќа специјално известување кое содржи информации за обновениот клуч и вашата шифрирана порака.</li>
				<li>За вас и вашиот партнер за разговор, ова не бара дополнителен напор, бидејќи известувањето ќе се генерира автоматски кога ќе ја испратите следната шифрирана порака.</li>
			</ul>
		</main>
	</body>
</html>]]></string>

</resources>
