<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--
/*
**
** Copyright 2008, The Android Open Source Project
**
** Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
** you may not use this file except in compliance with the License.
** You may obtain a copy of the License at
**
**     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
**
** Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
** distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
** WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
** See the License for the specific language governing permissions and
** limitations under the License.
*/
 -->

<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="vibrate_on_keypress">"Trillen bij toetsaanslag"</string>
  <string name="sound_on_keypress">"Geluid bij toetsaanslag"</string>
  <string name="popup_on_keypress">"Pop-up bij toetsaanslag"</string>
  <string name="settings_screen_preferences">"Voorkeuren"</string>
  <string name="settings_screen_key_press">Toetsaanslag</string>
  <string name="settings_screen_appearance">Uiterlijk</string>
  <string name="settings_screen_theme">"Thema"</string>
  <string name="settings_system_default">"Systeemstandaard"</string>
  <string name="auto_cap">"Auto-hoofdlettergebruik"</string>
  <string name="auto_cap_summary">"Het eerste woord van elke zin met een hoofdletter schrijven"</string>
  <string name="select_language">"Talen"</string>
  <string name="locale_name_en_GB">"Engels (GB)"</string>
  <string name="locale_name_en_US">"Engels (VS)"</string>
  <string name="locale_name_es_US">"Spaans (VS)"</string>
  <string name="locale_name_hi_ZZ">"Hindi-Engels"</string>
  <string name="locale_name_sr_ZZ">"Servisch (Latijns)"</string>
  <string name="subtype_traditional">"traditioneel"</string>
  <string name="subtype_compact">"compact"</string>
  <string name="add">"Toevoegen"</string>
  <string name="remove">"Verwijderen"</string>
  <string name="prefs_keypress_vibration_duration_settings">"Trilingsduur bij toetsgebruik"</string>
  <string name="prefs_keypress_sound_volume_settings">"Geluidsvolume bij toetsgebruik"</string>
  <string name="prefs_key_longpress_timeout_settings">"Lengte toetsinvoer"</string>
  <string name="button_default">"Standaard"</string>
  <string name="prefs_keyboard_height_settings">Toetsenbordhoogte</string>
  <string name="keyboard_color">Kies aangepaste toetsenbordkleur</string>
  <string name="hide_special_chars">Verberg speciale karakters</string>
  <string name="hide_language_switch_key">Verberg taalkeuzetoets</string>
  <string name="pref_enable_ime_switch">Naar andere toetsenborden overschakelen</string>
  <string name="show_number_row">Aparte nummerrij</string>
  <string name="space_swipe">Spatie-swipe beweegt cursor</string>
  <string name="delete_swipe">Verwijder swipe</string>
  <string name="matching_navbar_color">Gebruik bijpassende navigatiebalk kleur</string>
  <string name="setup_message">Securechat Keyboard is niet ingeschakeld. Klik op OK om Talen &amp; Invoerinstellingen te openen. Selecteer Securechat Keyboard als je het als huidig toetsenbord wilt gebruiken.</string>
  <string name="user_languages">Geactiveerde toetsenbord talen</string>
  <string name="add_language">Taal toevoegen</string>
  <string name="remove_language">Taal verwijderen</string>
  <string name="generic_language_layouts"><xliff:g id="LANGUAGE_NAME" voorbeeld="English (US)">%s</xliff:g> toetsenbordindelingen</string>
  <string name="change_keyboard">Toetsenbord wisselen</string>
  <string name="e2ee_help_view_text" translatable="false"><![CDATA[<html lang="nl">
	<body>
		<main>
			<h3>Hoe begin ik een chat?</h3>
			<ul>
				<li>Nodig een chatpartner uit door op de contactenlijst te klikken (pictogram van een persoon) en stuur hem/haar je uitnodigingsbericht (pictogram van persoon toevoegen). Het uitnodigingsbericht wordt direct in het tekstveld van de messenger geplaatst.</li>
				<li>Je chatpartner moet jou toevoegen aan zijn/haar contactenlijst en vervolgens een versleuteld bericht sturen. Kopieer dit bericht naar je klembord en klik op de knop "decrypt" (pictogram van een open slot).</li>
				<li>Er verschijnt een nieuw contextmenu waarin je de naam van je chatpartner moet opslaan. Klik daarna op de knop "klaar".<br/>Het contact wordt automatisch geselecteerd.</li>
			</ul>

			<h3>Iemand heeft mij een uitnodigingsbericht gestuurd. Wat moet ik doen?</h3>
			<ul>
				<li>Kopieer het uitnodigingsbericht naar je klembord en klik op de knop "decrypt" (pictogram van een open slot).</li>
				<li>Er verschijnt een nieuw contextmenu waarin je de naam van je chatpartner moet opslaan. Klik daarna op de knop "klaar".</li>
				<li>Selecteer je chatpartner via de contactenlijst (pictogram van een persoon) en stuur hem/haar een versleuteld bericht (pictogram van een gesloten envelop).</li>
			</ul>

			<h3>Hoe stuur/versleutel ik een bericht?</h3>
			<ul>
				<li>Als je je chatpartner al hebt toegevoegd aan je contacten, selecteer deze dan via de contactenlijst (pictogram van een persoon) en typ je bericht in het securechat tekstveld.</li>
				<li>Klik vervolgens op de knop "encrypt" (pictogram van een gesloten envelop). Het bericht wordt versleuteld in het tekstveld van je messenger geplaatst en je kunt het verzenden.</li>
				<li>Als je je chatpartner nog niet hebt toegevoegd, lees dan "Hoe begin ik een chat?"</li>
			</ul>

			<h3>Hoe ontvang/ontsleutel ik een bericht?</h3>
			<ul>
				<li>Selecteer je chatpartner via de contactenlijst (pictogram van een persoon) en kopieer het bericht naar je klembord. Klik vervolgens op de knop "decrypt" (pictogram van een open slot).</li>
				<li>Het bericht wordt weergegeven in het securechat tekstveld.</li>
			</ul>

			<h3>Hoe kan ik eerdere berichten met mijn chatpartner bekijken?</h3>
			<ul>
				<li>Selecteer je chatpartner via de contactenlijst (pictogram van een persoon) en klik vervolgens op de knop "berichtlog" in het hoofdvenster (pictogram van een tekstballon).</li>
				<li>Houd er rekening mee dat als je het contact verwijdert, de berichtenhistorie ook wordt verwijderd.</li>
			</ul>

			<h3>Hoe kan ik verifiëren dat mijn chatpartner is wie hij/zij beweert te zijn?</h3>
			<ul>
				<li>Naast de naam van je chatpartner in de contactenlijst (pictogram van een persoon) verschijnt een symbool voor geverifieerd/niet geverifieerd (pictogram van een schild).</li>
				<li>Klik op het symbool en je gedeelde beveiligingsnummer wordt weergegeven. Vergelijk dit met het nummer van je chatpartner.</li>
				<li>Als ze overeenkomen, klik je op de knop "klaar" en wordt je contact als geverifieerd gemarkeerd.</li>
			</ul>

			<h3>Wat zijn de tekstmodi en hoe schakel ik er tussen?</h3>
			<ul>
				<li>Er zijn twee verschillende modi waarin je je versleutelde berichten kunt versturen.</li>
				<li>In de ruwe modus worden de openbare sleutels en andere informatie in hun oorspronkelijke vorm weergegeven.<br/>In de sprookjesmodus wordt alle informatie verborgen in een afleidende tekst.</li>
				<li>In beide modi blijven alle berichten versleuteld en kunnen ze niet door derden worden gelezen.</li>
				<li>Je kunt tussen de modi schakelen door op het pictogram voor ruwe/boekmodus te klikken in het securechat tekstveld aan de linkerkant.</li>
			</ul>

			<h3>Wat is een updatebericht?</h3>
			<ul>
				<li>Elke 30 dagen wordt je ondertekende prekey vernieuwd.</li>
				<li>Hiervoor wordt een speciaal bericht verzonden dat bestaat uit de informatie van je vernieuwde sleutel en je versleutelde bericht.</li>
				<li>Voor jou en je chatpartner betekent dit geen extra inspanning, want het bericht wordt automatisch gegenereerd wanneer je het volgende versleutelde bericht verstuurt.</li>
			</ul>
		</main>
	</body>
</html>]]></string>

</resources>
